Funko Pop

香港有咩鋪頭多Funko Pop買？

HMV收咗皮之後，以我所知，銅鑼灣地帶、信和、家槳19樓都有得買，仲有冇其他人地方？

有興趣儲落去，而家遠要儲Marvel嘅。

CTMA 地庫

信和有間係專賣Funko Pop咁濟

原來上面已經有